明尼蘇達野生動物園在過去一週暫停營業，週四宣佈將於週五重新開放，進行團隊活動。NHL將比賽日快速檢測添加到冠狀病毒協議中| Samantha Pell | 2021年2月12日|華盛頓郵報
考慮到一年中的時間，這道菜最初讓我停頓的一個方面是西紅柿。TikTok的病毒性烘焙費塔意大利麵值得大肆宣傳|亞倫·哈奇森| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
是的，我當然是指搜索引擎優化行業，是的，你可以在這裡稍作停頓，看看上面的陳述是否有效。谷歌的未來及其對搜索的意義|皮特·埃克斯利| 2021年2月5日|搜索引擎觀察
儘管史密斯先發時以5-1領先，但在今年的最後四場比賽中，骨頭擦傷使他無法首發三場，這讓每個人都停頓了下來。找到正確的QB是華盛頓新的前線辦公室《Les Carpenter》2021年2月4日《華盛頓郵報》的首要任務，也是最關鍵的任務
聖路易斯在一個月後停賽，很快在主場輸給了代頓隊。NCAA錦標賽胚胎學：兩個頭號種子可以進入權力會議之外的球隊|帕特里克·史蒂文斯| 2021年2月2日|華盛頓郵報|
但停一下，回頭看看這幾代監管者和立法者創造了什麼。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
停頓片刻後，她熱情地微笑著邀請我進來，好像我是鄰居一樣。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艱難時期|布林·喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸
我不得不停下來讓羊群過馬路，這是開車穿過蘇格蘭高地時經常發生的事。一位威士忌鑑賞家記得2014年12月10日每日野獸第一口麥卡倫威士忌
根據詹姆斯·麥迪遜的說法，出現了“相當大的停頓”。為什麼我們不能停止稱總統為“國王”|凱文·布萊耶| 2014年11月22日|每日野獸
我們不停地停下來把它們拿出來，而扎爾瓦·汗和他的同伴則對著我們傻笑，不加約束地嚼著。《黑暗之心：進入阿富汗塔利班山谷》|馬特·特雷維希克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸報
停頓了一分鐘後，他痛苦地站在那裡一言不發，她又激動地說了起來。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
事實上，他的外表是如此令人敬畏，以至於戴維沒有停下來再看一眼，而是以最快的速度出發了。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
停頓了一下，布蘭奇默默地展示了自己的驚奇和快樂。自信|亨利·詹姆斯
誰會在眼淚流下的時候停下來拿花圈，看看它們是否是真的？所羅門與所羅門文學
停頓了一會兒，多阿·伊內茲回到了酒館裡，酒館裡的人開始迅速地坐滿了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月